台灣戰線！建議台灣手足主力遊說台灣政府推出台灣版《香港人權民主法案》

如題！

食住個勢！全力拉攏台灣成為盟友！

光復香港，時代革命！

幫我推上熱門！

推

幫手推呀

推！要班狗世世代代無得去台灣